三文魚有肺嗎？正常人的思維，三文魚怎麼可能攜帶武肺

條友幾大膽
煽動顛覆國家政權罪

泄露國家機密定顛覆政權？

反了反了

生秋黃twitter :do salmon have lung 笑到仆街